多謝老豆搵仔

識唔識睇字，係"九十二籤"巴打做

支持

手足

老搵點會係香港

李桂華：放炸彈既人要有良心

留名睇黑警成功拉人

對於支那人來講, 留係支那 慘過來香港食炸彈

炸佢老母西

感謝！

唔識爆都叫炸彈

插贓就神采飛揚
真料就成隻死狗

多謝

支持！